一人一個網絡乞兒放payme qr code問人R錢

某啲港女：我係雞係公廁，以下係我payme code

鄧伍公子慘

畀完有得屌都話

純粹奉獻，痴撚線

有無人試過畀兩蚊

然後 Pm 佢哋，

睇下會唔會講多謝

成班都係who?